妙手中場 - 普巴

普巴使一妙手空空
把整個局面扭轉過來

節錄《有利可屠•三十節•角球》

撲救數據 - 普巴1：0巴禾

助攻數據 - 普巴 1：0巴禾

一下fing走占米

你叫班獌情何以堪